[PS4/PC] Monster Hunter World [361] 國殤日 大家一齊出街賀佢老母

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

爛輝武器去留

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

其實玩重弩 貫/散需唔需要裝填3/利刃
通常用迅套上真利刃定斬龍上精抖5？
點配效率先高啲

不推文回覆啊
樓上係咪唔識睇字

原來而家啲人玩拔刀重弩 一下幾百

差攻7同挑戰差咁遠？我先穩定400 以上
我見OLAY神套技同你差唔多係打2千 up?

迴避衣裝呀

淨要裝填3就得，因為佢地多子彈，而迅龍同斬龍套裝係多餘，同埋啲技能差，除非佢做到冥燈3件嘅技能啦，利申重弩新手

迅龍套未冥燈套進階版

早晨
賀佢老母

今日出街斬龍

岩岩過左雷顎龍，用緊礦石裝大劍，見到可以做到一套轟龍，係咪一般都係整頭身腰就夠？

有冇人佬可以帶打競技場06
336Q BQcd MrYT

大佬

都係睇砌邊套dps高啲
以前冥燈王係砌到同唔用冥燈套差唔多傷害
咁計落咪賺個彈節

但而家迅龍套啲技太弱 俾你慳到彈但一槍打落痕咁多
只係變相拉長黎打
而家又有彈節護石 雖然係
nerf咗 但用一個護石黎出亦未嘗不可
主流甚至TA都係用佢

你可以當我鳩up 但當TA片都用咁就其實已經係一個指標

400?
你咩裝呀 我上位嗰陣都唔只打呢個數喇
一係就你斬唔中弱點 一係就你冇會心到

同意，TA片暫時都唔見有人用迅龍

自動上香

雷狼散彈有無裝參考

咁砌返主要傷害技算 不過好難用利刃護石同時裝填3

求聚魔歷戰浮空 可以森林怪換

其實捉啲隱藏環境生物係一定要晴天同冇古龍先會出現?

我用緊咁

祖

求珠

想試下玩錘
有無武同裝推介

終於清哂 出門口賀佢老母

打400-900都有，頭會好少少，
其他部位橙字都唔多

有無人依家得閒幫我解個任
我解完就出去賀國殤 想快啲搞掂
3nHK 6tJm JQsv

水屬長槍大家簡水妖定溟波個把?水妖加匠有紫斬有珠位,溟波個把長白斬攻擊力高d

同張圖差唔多 但多攻擊守勢LV2 成日都發動到

唔該大佬出街先

有冇現時最好既速射徹甲2裝

有無巴打幫手打主線final boss 天地皇帝龍
跟街場打左 5 6次都比人3貓
7Cvt naaF JtyE

爆機前:迅龍套裝,碎龍弩
爆機後:單人模式想高D傷害可以熔山龍出炮術5,惶恐恐暴龍弩 一槍可以上150傷害大約

有冇巴打有聚魔歷戰猛牛龍?
森林4LV不停reset魔物都唔出 又冇誘出

想問下你地玩弩會唔會用彈丸重化同速化?

有冇巴打有興趣組團四人飛龍爪?

有冇金/銀火龍打

貫彈屬彈用重化
速化我諗得通常彈會用?
不過暫時少見人玩通常彈

徹甲應該都可以落重化

有個叫跳住舞食花生既玩家專入場死
人地捉佢就射醒隻怪

徹甲用速化 重化無用

有人中槍倒地

唔係可以加氣絕值同暈值?

同減氣值*

好仆街

玩落無分別 但速化手感好好多

雌火龙的秘棘
打櫻火會唔會出?

屌啦星天鱗出幾粒都唔出秘棘 俾我

雌火龍的秘棘

櫻火都會岀喎

ok thx

不動衣裝點拎....
上網睇話打完歷戰黑角就有 我痴人場打完都無

唔係接任打先有咩
在深淵之底呼喚你

查完話要打幾隻歷戰古龍
要上位定G位?
我仲未打過

「不動衣裝」獲得條件：

–完成九星任務「★9：在深淵之底呼喚你」後與武器商人對話

「★9：在深淵之底呼喚你」開啟條件：

HR49出現的任務「★9：此聲雷鳴是天罰？亦或是祝福？」中，討伐力戰個體麒麟；
然後各地圖探索，會出現炎王龍、鋼龍、屍套龍這些厲戰個體古龍的痕跡；
多次狩獵力戰個體古龍，之前網上的情報是狩獵十個，經驗證，7只即可。

刷環境生物刷到懷疑人生，個人又攰又頹

依家有個貓飯叫生物博士

幫助唔太大 係冇點都冇

有無巴打聚魔珊瑚同屎坑高lv 我森林荒地高lv可以交換怪刷

瘴氣6lv 有黑轟龍 想換金銀火

出黑轟啦

講左好耐我珊瑚7級

陣間沖完涼返黎可以打一陣

有冇巴打可以開隻聚魔歷蠻顎

我珊瑚瘴氣7lv可以幫你開其他

如果我想珊瑚地帶5lv刷歷戰慘爪，點做最快 想做吸血武

psn死左?

請問貫穿大地的剛角需要入聚魔打嗎

Psn 維修緊

有冇話幾時整翻好

賀完老母想屠吓龍啫…

黑警仆街死！！

眉狗刀系

係咪因爲ddos連登，搞到psn都死埋

我有啲fd玩到

有d fd playing too

又連得返

玩唔到係咩isp
Me pccw

已解決

啱啱上MR70，有冇師兄可以開黑轟？
Thanks

+1

4Jn8 EFGd C6TR

已經入咗去，thanks

入左，唔該師兄

有冇人一齊入聚魔刷亞種毛吉？

中途亂入 唔該師兄

hkbn

試下咁 我set完就ok

點解快捷鍵嗰度冇得較魔物圖鑑出嚟
次次想睇隻怪剋咩屬性都要㩒一大輪先睇到

斬尾 挖完即退場
好快

報平安

求其搵D 鬥妓場街場快洗囉

咁多位大佬好 想問下已家買steam隻mhw會唔會太遲 人流多唔多 細佬我未玩過 驚買番黎組唔到隊屠龍

有無人打到 超心體力/痛擊體力珠 刷左幾個星期都唔出係咪有架

尋日搵阿婆出咗超心體力

Mr70先知原來特殊鬥技打得一次
即刻已經用左
好彩啱啱好夠料整我要嗰兩件

賀佢老母各自小心

牙佛 可以收返我入寺嗎

有無師兄可以開金/銀火龍或者黑轟
thanks

中三 你無入佢地之前其他小隊?
我今晚都唔會on 聽日?

阿婆成日出靚珠

前排忙到痴咗線，啱啱先終於爆主線，就發現俾你逐出佛門無入其他小隊呀
聽日你會幾點喺度

應該夜晚 寶蓮寺重建咋
有無得回報下小隊上限改100人

心情沈重 無心情打

留個位，盡量出現
twitter寫俾佢？

交比你聽日見

要發泄吓

想請教炎妃招大點頂，用火傷害無效都無咩用，二段爆就死
係咪要埋風壓黎食藥

懶 see you

打調查黑角龍

聽日開始放三日annual leave 長期發泄

射爆裂結晶

有無老手幫幫手打鬥技
我想拎三天刀 每次自己打成十幾分鐘
依加卡左係雙角龍 拎雙天刀

我都想打 但我唔識用其他武器

求幫手

我平時渣開太刀 依關我除左拎住個盾等佢地圍毆我無野做到

mr69 歷戰任
有無巴打可以幫手?
街場過唔到
係blg 開左任

入唔到嘅

我打錯咗最尾個R

唔知點解入唔到 不如你過黎

4XGY C7kw btGd

好

我都入唔到你個邊...

可能我mhw 有啲事

用可燃石都可以咁樣斷技？

快捷鍵回家彈啦

原來我psn要重新登入
你有無轉到號碼

有冇巴打聚魔有歷戰慘爪
我森林6荒地7可幫開

你開多次

4WfR THTA xNJh

有無巴打有黑轟任可以開?

我地雙盾比佢地隻抽 等閒打佢地兩野 好唔好

有冇人share下金火盾斧d裝?

師兄好勁 我完全打醬油咁

我之前睇過片
我打岩賊龍都差啲打唔贏 哈哈

有冇師兄可以開銀火任

黑狼鳥輕弩
玩速射徹貫2

套裝主力技有
迴性5
Ko3
真.彈節約
體力3
貫通強化2
填裝2
看破2

護石用緊砲術3
感覺貫通唔多夠力

棄砲炮換看破護石好唔好？

唔係 你捕獲多次又會有返
鬥技場即係打返你之前捉返黎果隻

你地點洗珠

真係唔出會心？

Omg...打死左隻黑轟...

求黑轟

我得一粒貫通珠所以迫住用護石
玩貫通應該會心緊要d?
我依家帳面90%會心

Pish

因為我又會射徹甲

同埋彈約節約唔係太需要？
貫通2連埋調合有成300粒係身喎
通常射到一半都完場

一係只射徹甲 一係玩會心
2樣都有咪兩頭唔到岸

其實建議你一係貫2一係徹2 想兩樣都要會兩頭唔到岸

咁你會心低又冇超會心
貫通彈冇力都正常既

多謝 頭先位巴打

有無人幫幫手打上位滅盡挑戰

用長槍 禁實r2企係角落頭囉

岩岩打左三舖 出得兩粒擊龍
我依加轉打上位滅盡挑戰 幫幫手呀巴打

把野可以玩晒2樣 唔代表你可以同一時間射2樣喎

Me ok
你開場

4XGY C7kw btGd
me okay!

唔好意思 比錯你
4WfR THTA xNJh

M位炎妃大依家點避
我次次都要硬食第一段跟住避第2段
佢下下叫完即開收唔切武黎飛身

用回家玉

天地龍輕弩玩徹3冇速射 冇走射 但返唔到轉頭
鑄島熔岩3件

回家玉咋 一係就遠攻保持安全距離 食完第一下硬直後一定碌得出去安全範圍

終於解曬環境生物獎杯 煩死人

爆裂結晶cut佢

上次射1粒cut唔到

聚魔d歷古料係唔係冇得換？

由G位開始街場都冇乜人著前外觀裝
例如街霸witcher 呢類裝睇黎好稀有

冇

黑轟頭beta係咪有bug
寫係滿足感1lv
打開技能表有2lv

係
不過唔知係本身有Lv2 顯示錯誤
定本身得Lv1 bug左做Lv2

輕弩黎講，黑狼鳥定天地龍好用d?

想玩咩彈先得
唔通你話玩貫2 我推你玩天地咩

有無人陪我打三天刀

求救呀

【SUCK小隊】 【10.2】 【三罷】 之 【狼來了】 【SUCK塞】【SUCK商場】

幫手推POST呀!!!

幫手打呀

佢係本身lv2 但你冇套裝效果 解鎖上限做lv3
所以你最多lv1

想問下MR70聚魔之地先開放6lv

係咪姐係MR70之前連6lv場既救難都見唔到入唔到?

差幾粒戰痕紫甲殼

我係食埋去刷結果都係得個吉

係
高mr可以入低mr場
但低入唔到高

配装咁，差在武器未客制，一箭最多65（弱在肉質計），無弱最多57，見人打7X果d點推出黎？

不祖了
吃完早餐 出門了😞

咁早

出遠門😞

強彈x2 散彈x2 超會有位先加

好似係銀火送😂

銀火自帶架
武器客制都差好多

打唔到痛擊體術都唔想玩弓住

條友真係唔識㗎喎
2lv散彈同通彈收益極低 我未見過有人會出
同埋佢都未推爆會心
見切得5lv 要推到上7lv先有100%會心
之後客一會一屬就應該可以打到7x

點解一定要有先可以玩弓？

雖然我有

想有食菇體術 玩得舒服啲

睇下對咩龍啦，如果完全為左無腦射既，
咁你谷晒攻，主力射徹2啦，你得貫強2加持，個貫無可能有力

如果係想玩貫，就谷見切，痛擊等等各樣，推會心去上去出埋超會心，有剩再推無傷等等谷高個攻擊力，一樣可以用埋徹2輔助

上集1lv每hit多2 3傷

咁你應該係要食菇達人珠先啱喎

利申有3粒

痛擊體術22珠好似抵屌過用11珠
雖然我未試過用痛擊體術可唔可以塞滿我想要啲技

我砌左套放棄真屬會 大概少10-20%輸出
體力3 食菇3 加護3 體術3 亂咁滑勁舒服

散彈強彈只係食物攻，所以都換走埋散彈了
武器客制真係

有一粒

一箭打得30-40接受唔到

原來只食物理
散強2 對散3都好似加得果3%傷害
上到超心不如上超心
弓果個剛射真係唔知加到幾多

其實係只要捕獲過一次，就有機會出自由任
即使係特殊鬥技場殺左，打幾場其他任又會有自由任打
未有金火調查任前，每打一場都check一次自由任

我未打到粒強弓珠都唔想玩弓住

弱特影響大唔大？
我見好多人都冇配

軟化肉質

今日幫你？ 全日得閒

舊珠宜家好易出 rare7 8都係
入mhwi後多左10粒砲術

想問下有冇得set普通裝備做外觀？

無 唔知幾時先會有

琴晚過左喇,唔該巴打先
而家都係入救難打埋幾條黑轟整裝

好想set麒麟/冰呪做外觀

其實都可以話係針對性，打又長又全身弱點既咪可以出弱特囉
如果唔係我個人覺得出見切7會比較好

當然好多野都冇絕對既，最緊要都係自己點操作

有無人聚魔可以開黑轟

Oh黑轟 我有調查任 你要既可以開俾你

而家係blg

我無blg小隊 俾個曲黎

我入黎先一陣開俾你 介唔介意我落街買個早餐先？

打唔同怪有唔同肉質 而家仲有弱化肉質 出黎傷害都唔同
就咁撻套裝同個數字出黎
仲要俾埋個肉靶黎先討論到
冰弓打弱冰怪有7x算係咁 至少我自己都係

想知自己套裝痛唔痛 仲可以點改再打痛啲
散強通強唔係有人講又有幾多人會知淨係加物傷
最好都係去玩傷害模擬器 理解下條公式係點
自然就知點砌先啱自己

都得

玩到HR360都未見到粒強弓珠 但其他r8珠同攻擊珠差唔多有10粒

I know that feel bro 不過我係解放珠

刷紫格上200mr自然有

強弓出左好多。強彈得一粒 心眼未有

你老味出咗十粒超心豬都未出一粒解放豬

你刷乜先？
月羽天母同毛吉只可靠自己

我再試試
另外我見人地係村睇裝個時，把無相大劍係159x攻
同我個把差成200攻，知唔知係咩原因？

兩樣都可以些牙的

前者一陣間就消失點share?
後者好似日出日落先見到過左會走 趕唔切又係pk

客製+貼皮, 係村食埋貓飯掛

水母係無錯一日出就會消失 但時間係你控制 一晝一夜各自約25分鐘
有時夜晚會短啲 暫時未睇到pattern
日落日出約4分鐘
睇準時間咪準備定爬山
自己執生 手腳快啲

毛吉即使過咗日出/落 (完全天光/天黑)
都係唔會走

而家爭所有毛吉

有冇方法可以升隨從裝備升得快啲？因為要解影相任

無擊珠都冇。。。

影相任有咩送

天母係夜晚晴天先低機率見到喎 而且唔係天光前都會逗留
毛吉我唔清楚

噚日個中槍中五細路

今晚裝返落去先
唔該哂

唔洗全部 一隻普通種一隻亞種
就清晨/日落食定貓飯（生物博士）搵三區有5級既場入定去 之後就快速行曬三區應該會見到 我琴晚就係咁捉

同埋你應該要用炎王頭手腰，大馬士身，黑狼鳥腳去執咁你會再多返啲珠位，好過你依家咁

我知夜晚晴天無錯
係想講如果你個concern係「一陣間就消失點share」
咪早啲預定時間爬山 同埋唔好俾佢離開你視線範圍

另一樣係山腳睇到有/冇都未必準
有時山腳睇無 上到有 有時掉番轉

建議上到去唔好一見到無就走
係附近兜多兩個圈上番去就會有驚喜
全部個人經驗

可以了 依家開俾你

尋日先刷到套銀火出黎, 玩落好食物品強走藥, 執多陣快樂滑步2+2出黎先

入左

銀火龍d技實在太廢

我琴日晚上去，見到水母...上到山頂之後...全部水母消失晒
係咪因為我上山頂前捉過一隻細水母...所以佢地就會走佬?

利申:未日出..因為我探索歸來再探索都仲係夜晚

有超心3算係咁

答唔實 但我捉到大嗰幾次 事前都無捉過細
就係驚呢樣

有fd就同fd刷 SL大法

自己就勤啲派貓去搵猛牛龍
5場番黎後通常都會有2格3支 總共6支強走萃取

另外自己打開團既關係 有套廣域食菇轟龍3件
一開始幫隊友食滿哂先

弓係玩屬性傷害嘛 超心對弓好似無咩用

我無匠珠

仲要唔要？

唔洗,應該夠料,thanks 巴打

依家刷4lvl珠 打咩最好？ 岩岩100MR

另一樣係山腳睇到有/冇都未必準
有時山腳睇無 上到有 有時掉番轉
我係呢種 俾網上啲片呃左 次次山下睇完冇就quit 最後係唔係都上山頂睇 三次就見到

same here

超會心係廢對弓

真屬性會心都廢

原來強走去左猛牛度

超會心食物傷

超會心食散強, 無架啦嚴廢咪玩番快樂滑步

調查任歷戰古龍

而家玩雙刀, 應該用達人+冰呪2件定達人+黑轟+黑狼鳥腳?

純粹儲嘢癮想捉晒，自己又冇升過聚魔lv，r人場又㗰餐券

HMW我係主玩盾斧+太刀, 其他武都係一套泛用娛樂用,無乜點玩
IB起手繼續用太刀, 依家MR50開始整返套裝玩下其他未玩過既武,
整左套 炎王3件 爆鱗身 黑狼腳 用天地龍槍
試左我心目比較悶既長槍, 屌你原來玩落又幾正,
啲操作真係靈活左好多, 唔想跳可以R2+三角,
隻怪彈黎彈去唔想收武又覺得佢差唔多想撲我, 可以反擊爪佢

呢版玩弓真係辛苦

作為一個歐洲account黎講唔算

你套裝唔裝散強同強彈?

有冇人一齊刷歷古？

No, 推爆會心同屬性就夠, 多出黎位用生存技有用好多, 玩團戰幾高輸出一下死都是廢

國技耳塞5啦

咁其實 強彈同散強個加成係幾多? 我都係呢個星期先開始接觸屬性弓
同埋打法係點? 墊步射墊步射 定係定點射+剛射?

就到mr99,唔記得滅盡龍食唔食落穴麻穴架？

古龍都唔食的

食 我打古龍經常放陷阱

想問聚魔金火龍 唔轉區既? 咁點執佢腳印?

一開始原路去金火區有得執

想厄下輪出都唔得

真屬性會心真係勁
琴日打1貓銀火 好刺激

難得出左一次殺左啦 仲可以去邊執腳印 想出調查任

屌 懷疑佢套銀火唔係自己打

你聚魔 7lv 之後 金火成日出

唔係自己打 唔通你送? on9

crapcon玩鳩弓玩家
將招套技 配風壓 超會心 投石up

弓要太多裝
咩屬都要出一套太難搞
但又好想玩弓

貫二速射好爽
視覺效果好正

今集 弓要後期先勁

點配裝 ？

希望m位金羊出把自帶真屬性會心

呢樣真
銀火4件真係麻麻地

一出件裝就有彈性好多

到時又要刷輝仔同聚魔 諗起都興奮

三太子講過唔會白費我地之前既努力
希望只係打下升級材料就算 唔好又要刷

我打到mr180，一粒rare12既珠都冇，係咪正常？

最重要既強弓 散彈都唔落 走去落超心

好正常 繼續肝歷古啦

陣間整到 唔係鑑定武器 係鑑定升級材料
14種武器各自細分 佢想分仲可以分埋鎧羅同皇金
拿 無白費你地努力架 你無之前嗰把係升唔到架

玩到咁盡 仲癲過龍脈石

同個fd講 捉古龍要4粒眠玉

個陣2g同啲fd講要4隻腳同時放落穴先有效

打老山龍

火力仲要唔差, 軟化弱點1hit有20-30起跳,
加埋重化, 可能對住弱點食四五下唔係問題
呢隻打法玩團戰真係好撚爽皮(但要有人軟先)

諗起2g既炎王 一出炎爆
cls

成班撚屌fd唔弱 要自己黎

聽巴打講一講先知超心食物攻
搞到好似有少少唔知點咁

不如溶左把舊武器出材料好過

辣殺 收聲 洗你教我配裝!？

btw po圖位巴打有落強弓

講得出有散彈唔落落超會心，一定係雲玩家

即係泛用既銀火弓裝唔駛死追超會
佢送先要 反正點都有1/2Lv
另外上到超心3 先大約 = 通強/散強1Lv

你地整完銀火4件加黑狼腳
再討論，點解套裝會有超會3

問題係 銀火4件配黑狼腳呢件事整弓裝就非常

求教滅斧配裝

咁如果咁樣 雷弓用雷顎會唔會好少少

咁你又有咩高見打屬性弓

好難玩

一定係精靈加護5

加快吃

寄生型玩家

唔會啦... 用唔著個超會啫
但改變唔到弓係食重屬性架嘛

我自己覺得納刀必須 你唔中意可以直接換走做整備，攻擊
一套for正常 一套for經常食異常 如恐暴
另外有位巴打整咗套挑5 不過我冇用

毛吉差黑色個隻齊

thx

用雷狼先都未到雷顎

thx 上次整完套骨斧瘋狂上車幾爽
今次試下滅斧
另外持續強化係唔係唔需要？

但雷狼rare12 客制屬性有少少尷尬所以先諗雷顎

食屎未

雷弓用飛雷，靠客制堆爆個屬攻

等埋金獅再睇 不過如果跟以往
應該都係負會心高物攻低屬性

我裝埋地質學

金c d防具一直都係校服級

試下用奇撚a甲
可能會有新啟發？

你狗來

之前啱啱夠mr解放入聚魔打黑角
入去自己執石撞一下，執完走

新咩啟發，咪又係銀火裝4件+1散件， 上網用配裝器計下d珠自已d 夠唔夠

而家滅斧有集中3用新派生技都可以直接一套上刃 冇集3就唔知了
至於捨棄集3出強化持續會唔會舒服啲
我實際冇測試過強化持續，包括配裝，上刃方面差幾遠 所以答唔到你
但應該好少好難做到出曬攻技又要keep強化持續+集中
或者你可以捨棄無傷試下出 玩起來可能舒服好多
訓練場試傷 滅斧0解一套高骨斧起碼300傷一套 即使keep唔到無傷都高過骨
所以如果玩熟咗 玩滅斧dps會遠勝骨
不過如果你想純上車貪舒服 就玩骨啦

回家玉咪算囉 搞咁多

集中3 一套劍mode O開到強化mode
無集中 一套o加3角圓插3下，大約耐3秒

強化持續3必需， 俾你多2次機會上車插

用金火劍斧，匠達人藝唔洗上，零解唔扣斬味，百會+超會心3+精靈5 體力回up3 整備5 靠不動轉身輸出

黑狼腳贏哂a甲啦

護石比撚屌屬強霸住左你插珠珠滿達浪費幾多珠位

刷左好耐配裝網 都係用奇撚a先整到
係見唔到用黑狼腳
可能我d珠屎啦

有無人一齊打三天刀
自己一個打好耐....

弓應該點樣練 岩岩開始掂弓 玩到好似小兒麻痺咁 仲成日暴斃

著g位裝單拖打隻上位炎妃都難打，歷戰點算
招大技隨左回家玉可以點避

打上位普通同埋歷戰
正常係5分鐘都唔洗就打撚死佢 大都開唔到架喎

capcom都唔知個腦裝咩, 硬要人用公廁飛雷, 雷狼低屬仲要0會心

認真一次 點睇都靚過你果套

頭 162 EXシルバーソルヘルムβ
胴 154 EXキリンベストα
腕 162 EXシルバーソルアームβ
腰 162 EXシルバーソルコイルβ
脚 162 EXシルバーソルグリーヴβ
護石 0 流水の護石Ⅴ
装飾品
体術珠【２】*1強弓珠【２】*1強弾珠【３】*1散弾珠【３】*2早気・体術珠【４】*1流水珠【１】*1痛撃・体術珠【４】*1痛撃珠【２】*2達人珠Ⅱ【４】*1達人珠【１】*2

見切りLv7
水属性攻撃強化Lv6
スリンガー装填数ＵＰLv5
真・会心撃【属性】(銀火竜の真髄)
風圧耐性Lv3
体術Lv3
弱点特効Lv3
散弾・剛射強化Lv2
精霊の加護Lv1
超会心Lv1
弓溜め段階解放Lv1
通常弾・通常矢強化Lv1
スタミナ急速回復Lv1

玩輕弩啦

我又唔係打TA我要體力3常防被秒 同菇好3 上衣裝

想當日上位畢業
冰盾斧 鋼龍防風 著耐熱轉身
打到佢不要不要

G位裝直情當佢細怪咁打啦

砌套體術5 耐力急回3 食埋貓飯體術
入場飲強走 無限R2>X>R2>O

收到 唔該哂

拎把雙刀著件不動當佢大兇豺咁打

體術有上限
好似體術3+強走已經max左

講起強走 聚魔古龍骨/蒸氣票可以一換一真係德政

琴日app版咩情況
乜鳩都睇唔到

有得揀 都係揀食菇 一個風茄又一條好漢

尋晚入街場打個5死歷爆鎚，都可以輸！完全唔明！d一死二死既任，我都唔敢開救難！

我未齊裝黐人打時都唔會比自己三貓！兩貓咪去放下大爆G去掘下礦囉！做咩要勉強自己打！

利申：專業寄生型玩家

我套銀火弓裝校服，係冰弓同雷弓得1洞出唔到看破7，其餘技都可以出齊

弓/輕/重弩都有玩 3樣都好好玩

食姑同er哂依dr哂位又低效既國技留番俾班台仔打機
玩体3加護容錯率仲高

可以放棄通強換返看破
因為可以用貓飯補返

食菇真係好晒位！秘藥又唔係難整！

廢有廢玩，勁有勁玩
我但求冇咁易死 唔想累人

係咪我錯覺
好似今次爭地盤次次都係兩敗俱傷
上集反而係有勝負之分

整返套極致既防性5 防7 耳塞5 體力3 耐絕3 快吃3 茸好3 既片手裝，死人是沒有輸出

我廢 兩支唔夠
其實自己打得舒服未得囉 又唔係要打TA

歷古開救難都係拎支笛入去奶好過比人貓哂搞到輸
利申 超專業寄生玩家

可以帶埋出去合 total好似9定7枝
蒸汽機派一堆 用到而家都冇補給過

有兩粒茸好攻擊豬可以塞落去玩下

呢個咩app黎

我平時已經帶到差幾格full哂
大細粉漢方粉閃光屎各陷阱4爆g 好多雜物

如果要寄生，呢啲防7耳塞都係廢
精靈加護5+整備再攞兩件耐性衣裝先係扮忙之最
飛翔爪>跌落嚟>飛翔爪>軟肉

有冇人刷歷古刷珠

mhwo

滑空衣上完龍x落返黎三角
多埋騎乘添

2粒破龍2點跟
流水2 火炎2 雷光2之類一粒都無

太明顯啦
要睇準條龍一郁先飛上去
之後食藥，有滿足感easy

雙刀懶人玩法, 應該係達人藝+冰呪2件定達人藝+黑轟再+黑狼鳥腳好d?

係，玩雷弓同冰弓既話可以換

我雷水冰既珠都未齊 而家只係執好火同龍

以前銀火裝好勁，太刀裝

咁不如真係整套拔刀重弩用飛翔爪打算啦 有傷害又安全又軟化

個APP唔好用
推唔曬要推既野
校服裝應該係屬性護石

呢啲全部都係r11珠 要刷調查歷古任先大機會出

打歷戰分分鐘一下秒

其實屬攻係唔係多數用護石

雙刀玩屬攻喎 梗係冰呪2件好啲

多唔多人玩操蟲棍？

有無玩雙刀ge 巴打係到?

無人叫你下下大技硬食

好似今集nerf左雙刀屬攻 要玩返物攻

打團冇體3真係冇咩安全感

屬性傷害上到lv6可以彌補到

雙刀無屬真係有啲廢

京不京比眉蛇拉？

我斬死佢

遠攻好多技都比人秒架啦
出大毅力多條命都得啦

冇痛擊體術珠，玩唔到屬性護石住

我寧願配精護3算 反正啲怪打埋嚟都係扣勁多

姐係點都係達人配冰呪?

我依家係咁玩 用落係舒服
用匠4都唔洗磨刀(金銀火)
淨係計打橦一套(6連鬼人)都有千2，千3傷
淨鬼人有850左右

玩滅滅爪都唔玩無屬
然後屬雙>ALL

雷狼重弩 當近戰玩 但勁痛

有無人可以開聚魔歷戰毒妖鳥比我 感激🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

可唔可以share 套裝?

頭手腳 炎王 身腰冰呪
匠4石
唔知有無更好用
不過講輸出一定係銀火4件
配剛刃應該幾好用
未試

想玩吸血流

打破都市傳說

咩傳說呢

負皮俾你

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6000咋

雙刀吸血量，非常感人

利申劍斧上車零解吸血天下第一

3體唔會一下秒
7~8成血啦,食到2下(唔暈的話)

200血加相應耐x衣，大招秒唔到

一定係改圖
呢粒野唔存在係我既世界

有無人試過銀火會心擊玩近戰...效益有無弓咁大?

因為想試下玩新野..蟲棍屬攻

蟲棍就乖乖地用juno棍飛燕騎怪

有無人幫幫手
新手想打三天刀
啱啱單拖打猛牛都打咗廿幾分鐘....

我改咗套野做強化持續3
發覺招新派生上刃都可以直接一套上刃
但o+o 或者三角+o loop 上刃就真係太慢
識新派生技上刃 主玩空斧應該係強持>集中

明明佢地mr 都差唔多100
點解啲街人可以打足全程無人撞牆 拎重武但唔用飛翔爪軟化 佢地真係唔識架喎
我拎輕弩打 係咪要迫死我

想問下銃槍邊隻炮係最高攻,同埋提升炮攻擊力係咪谷帳面攻擊力同炮術

3tJC zxbp 73Lx

上車洗唔洗集中
劍mode o一套再屬解幾下，爆mode，l2 派生零解

差瘴氣個隻

一騎上去就放大

夜少少幫你?

多謝你呀巴打

拎重武都唔係奉旨要軟化部位
冇衣裝每一次上去都係搵命搏, 尤其是歷戰
唔係流口水/其他硬直好多時都唔敢貿貿然上去
見過唔少勇武一上去炎王就出核爆

你想打好肉質麻煩你自己上去軟

有無巴打一齊升mr? 而家7x

可以啊
捉野捉左半日得個吉

炮擊唔計攻擊力，剩炮術5就得
最好係放射6 屍套，配集中玩蓄力炮
個人鍾意用放射6 麻痺多d
通彈難用，消斬味
擴5 射程短，少一粒彈，單一炮又唔係高放射好多

屍套銃槍會麻痺?

儲呢D除左觀賞有冇實際用途?

放射6 唔係得屍套一把架嘛...

無
儲獎盃

真。Iceborne白金獵人

麻痺係咪痺毒龍個把

白金一隻亞種就夠

奇撚細金黎？

超好用

見個個都分享弓裝 我都分享下
其他幾套都大同小異 自己上砌裝網砌
可以換走一個體術II 飲強走
但我冇乜強走又唔想刷就上夠體術5 慳返D強走

大細金都未打齊

而家係blg, 巴打想打咩

超心珠 21粒...
曲線哂珠

兩粒體術2 點跟

嗯

炎王龍。y 頭係要點開 ？

吓 公廁珠嚟
有啲仲插咗喺其他裝到
保守估計有3-40粒

其實係俾某臭G睇

有冇手足實測過會心屬性同真會心屬性差幾多, 銀火d 技麻麻地, 仲要綁實4件, 想砌裝玩下屬性盾斧

歷戰王

1.25 同1.625

求救

啱啱先打猛牛 姐係未解轟龍鬥技喇
咁點打

雙刀上車流靈車

um....其實你有的我都有
你冇的我都有

無聊砌左套回血貫3
冇超會心3但傷害唔算太差 可以無腦9射到完場

啱啱打完猛牛鬥技啵

哦 我以為你係話主線猛牛

ok 負皮

40%

通常都係一開波著不動衣撞牆倒地再上多次軟化肉質

你唔整軟肉質好難搞 尤其係打炎妃金銀火頭

無話係奉指
條龍發緊癲緊係唔會上去送頭啦
但條龍有硬直/流口水都唔上去軟化喎
我用輕武要軟兩次 但可以出投射物 有機會會幫手撞牆
重武只係軟一次就得 有機會軟係咪應該佢地軟呢？
呢個效益先最大

佢地打緊個頭連個頭都唔軟 依家係4個人一齊打喎
如果連分工都唔識 咁做咩要4人打

咩叫做你想打好肉質麻煩你自己上去軟？
原來係4個人分開各有各打？

我有嘅 你有冇？

想知咩豬

達人II
攻擊II
之類啦

ok 我跟隊狙擊k字頭

有無人幫拖呀

應該得1.55左右
from模擬器

唔係話奉旨，都係想喺唔貓車嘅情況下令隊友打得更加舒服姐

玩開盾斧想轉玩下長槍
想問下有咩裝介紹
進度岩岩去到mr100

新派係指地面屬解中途駁爪接零解？

街場你仲想有分工?

重武好多部位通常肉質都冇輕弩/弓咁差 ,
軟唔軟佢地打落去都係黃字 , "感覺上"差唔多 ,
所以好多人都懶得去軟

打得街場,
揸得輕弩揸得弓就要學識照顧自己
自己弱點自己軟
屌黎都冇用

巴打係到嗎

係到呀

遠程撚表示好認同

雙刀岩用d
片手我試過 暫時得火片手勁

歐洲人 痛擊.體術

軟化首推鎚仔 真係隨便都軟哂成條 拎住個麻鎚周街飛 三太子加護 今次真係極大buff

快成倍 巴打好勁

我都係呻下 講完都未必可以改變到呢個情況

你一句街場仲想有分工 自己弱點自己軟 屌黎都無用
咁唔洗再討論落去啦 唔合理嘅野唔應該係去接受囉
打到100mr 連撞牆 軟化咁基本嘅技巧都唔識唔屌得？

我知打街場唔可以有啲咩要求 所以有得揀我都係同fd打或者solo 多

但見住三條粉腸二百幾hr 百幾mr 打足全程 連一次撞牆都無啊 個個都打頭但唔軟頭 真係見到都燥啊

自己弱點自己軟，第一日已經咁做啦

其實我都好小用爪 爆部位冇問題 問題不大

差一秒A

有痛擊體術珠負皮

休息了

放心,街場大把人仲當係MHW咁玩隻Icebrone
屌唔晒咁多

係~ 同埋
可以同時出到集中3+強化持續3 但會冇咗無傷3 攻擊1
不過正路出強化持續3 用新技開刃就得

3393防 都敵唔過娜娜

我好好奇唔用軟化唔撞牆打一隻銀火龍要幾耐

15分鐘

歷炎妃-1 有奶
有無人join

另外斧狀態上刃除左易啲打停隻怪係唔係冇其他用處？
多人連線耐性增加直頭無感

巴打真係好勁 快勁多

Pc 樹精係咪會再開？check今個月冇 唔想miss希里 唔該晒

Shinra Tensei笑死

係，依家劍斧同正傳盾斧相同
一個狂上車，一個超解

邊有人仲一刀刀慢慢斬

斬擊斧撚見到重弩飛翔拔刀流表示 so9sad
斬斧要用劍模式斬一輪覺醒把劍先可以零解
零解個過程我諗大概都有十秒
總傷害大概 5-7xx
但重弩就咁飛上去射一槍就 8xx
成個時間應該係零解既一半
零解淨底既優點就應該係
1. 可以斷尾
2. 有屬性傷害
3. 型

碎龍d粉爆好似係真傷

啱啱整好冇珠騰龍 滅盡太刀 係咪帶齊G爆就可以打金羊 冇朋友得自己一個

重弩都係射冰呪頭先有800姐
其實重弩顏射都好型 係個音效差 有種無力感

明明係尾獸玉

起身個下出 一定機率直接打出流口水狀態
訓低輸出幾高下 不過都不及地劍
滅盡斧 劍型三角打弱化部位破壞青瓜肚 包埋瓶有300傷一刀

有冇曲

今時今日仲有人打屎套唔插耐瘴

我係咁做，多番既位出黎好用好多

5-7xx 傷！？？？？？？

1分48秒開始
頭2下 133傷 95x10 最後一下470
呢個傷害仲要唔係最大輸出
我避免大硬直提前落咗來keep劍mode

爆磷 or 熔山
Btw 銃槍又係正野黎

好強呀巴打 我睇下夠料未先

3ceM dPe6 Q8kJ

巴打我啱啱整到啦三天刀
多謝你 仲打唔打陣

工具人>上車>上車>工具人

打左一次歷戰雷狼就有，努力d刷啦

唔撞牆唔軟化就要俾你屌你都痴痴地 我都過二百MR 你屌埋我啦

入緊 等等

古龍來講 得呢件玩到上車
其他要打出高dps都要玩地劍

點先可以防人搬d片去大陸呢 又見到有人搬去b站 下次再加d水印落去屌你老母

上車流就算精靈5都即死

加習大大個頭落去背景

加個水印紀念8964 佢敢搬佢巴閉

光復香港 時代革命
平反六四
睇下仲有冇人搬

搬果個比人封埋ac就好笑

屌那星 咁搞笑
一邊屌你 一邊搬去b站

試下投訴版權先 加d政治水印上去我怕d糞青又發癲

後期堆怪根本好少用到上車
銀火，恐暴 係可以插尾好安全 但dps低
好難打出大硬直
似炎王炎妃呢類 要打大硬直/流口水 就要打頭
著不動衣插上去 pr pr 兩聲直接秒
你安全可以插身 連黃字都唔係

Olay 加個光復香港 時代革命係到
習大大水印放中間
歌轉願榮光

仲有無連登小隊

求其寫個香港人 加油 佢地都唔會敢放

早兩日不動衣插老轟 佢直接4連火車送我上靈車

水印放中間等佢冇得遮

出左粒強彈豬 弓裝齊豬了

我試過著轉身衣上骨鎚都出事, 佢無啦啦質個頭落地下玩磨面>

有個3個炎王 打唔打？

要安全真係拔刀大劍/重弩散3唔知仲有咩邪教

有無巴打幫手打一場final boss 天地皇帝龍
卡左幾日了
Fail過 7 8次
街場D隊友係咁貓 帶晒粉塵都救唔到咁多
帶
希望有熱心巴打幫我打一場
6jnA zTw6 HGR2
任已開 會一直開住直到有巴打入

sorry 個傷害我冇認真去計過
原來傷害都唔差
不過對比起重弩
斬斧個風險大好撚多
成日解完落地果下硬直死撚咗

一陣幫你 食埋個飯 730左右

建議你求其入一間寺call help

寺係咩意思？
我試過自己開場 射救難等人入 又3貓
入人場打 又3貓
打到好灰 好想爆埋主線 打過d靚裝
依加防禦力無buff 865

Sorry 開左推post mode

個場會一路開住

佢哋有開連登集會所，你要搵下有冇人放曲俾你入去救帶

重生

Mon得咁實

連登小隊黎，你睇下有無人係集會可以俾個code你or 你等夜d d人返屋企先，呢個時間少人。

有無手足有拔刀大劍裝介紹
好似齊冰咒龍4件會好D?

冰咒4件+大馬士腰

上面要求幫打位巴打
寶蓮寺歡迎你
我都想打頭殼

好 收到
依加個場都開住先 等巴打入
唔該各位熱心巴打

感覺上MHWI拔刀大劍仲好過玩普通谷攻大劍裝
好動到仆街團戰好撚難用真儲力

熔山龍寶玉任都無

入左 唔該巴打
接左任了

好無激情

到底點先可以引發到啲基友䧟阱(例如獸纏族魚叉)，我已經升夠個友好度，但係去到個場又唔見有，我只係為咗解個影相任啫

ok 搞掂就得 邊個幫都一樣

有冇人刷歷古

我食完飯幫你?

有邊幾隻？
垃圾剛龍唔撚打

用盾斧跳一輪舞超解之後俾人打飛

人地太刀行雲流水

玩完大劍玩重弩再玩返大劍
覺得好似2個世界咁

娜娜龍同鋼龍都係俾傻仔打

你需要一個控場師

打不死

有冇巴打一齊打鬥技雷狼龍？

求大神carry

天地龍用徹甲 爆唔爆到頭?
btw佢尾可以斷?

我只射頭都唔爆
Btw我冰屬彈打落去扣好少咁

終於有一個7lv地帶 不過森林係咪冇乜用
我想升台地同瘴氣多d
雖然之後金獅應該係森林

徹甲點會爆唔到

可以爆頭
尾應該同冥燈一樣斷唔到?

我用冰屬玩過2次 好似都係爆頭殺 7分幾鐘~9分
唔算扣好少喇

已經入左寺 有巴打幫手打左
唔該晒岩岩2位巴打 終於爆到主線
Btw 係咪打返套開荒裝先入聚魔打？

冥燈尾真係斷唔到咩

你玩唔玩用到砲術嘅武器?
玩嘅入聚魔執⻣執石執套熔山先啦

屍臭龍四紫二人限定有冇人黎？

重弩？ 之前無咩玩
但聽講今集重弩 可以刷黎玩下開荒先
上網睇下依套裝先

尾用太刀好易斷
只不過打心口仲快

Btw你打嘅時候可以得閒幫手軟下肉
軟肉打快好多

Btw 如果我聽日玩都想入你地個區 係咪係到問就得
定你地有Group?

梳，我戇鳩咗
病到唔知自己up乜

想問下散弩同貫弩分別用彈丸重化定彈速強化？

Okok
會練下玩飛翔爪

打埋呢場我食個飯先
一陣食完再刷過

有冇人可以carry下我
想要材料整裝開營地

BLG 開左4紫歷古大連續，有無人join

10點先得

我可以打

加油
啱啱自己走返去刷月羽天母

我都未開始捉小動物

型

仲有冇位？

係BLG? 我宜家開

Sure pls join

巴打有冇曲

請問有無人有聚魔普通雄火
升過龍先發覺未打過

咁快full左

4紫歷古大把人狗衝啦

拔刀就無大劍個種兜野劈落去嘅爽度係到

Sorry 巴打

宜家有位啦

ok

仲有冇刷珠團

玩大劍見到真儲打落去千幾二千
個feel好似屌完騾仔閪咁返唔到轉頭

牙佛在？

7yzM y8mL acTn

牙佛比眉拉

真

病了

有個溟波3金2銀有冇人想打

想刷mr, 重弩有冇咩技能必備？

依家輕弩玩邊把？

看破 弱特 超心

有兩粒重擊珠響件衣改到，完全無問題

諗住用閃光點知用錯屎彈錯手掟死左炎王

隻炎王慘到仆街

好撚慘

咁裝呢？ 有冇邊套裝招技必要？ 我剩係見人地會用鐵壁石

最後斷尾落石combo真爽

有冇巴打敢打0死歷屍

我玩開坦型 依家差 解放體力珠 去唔到超心3

我

但係集會所唔夠4人

淆咗 好難的任務

你準備好先 我入去先救難

冥波都差少少貓車，原來防電衣打冥波咁重要，我係因為本身套裝-10幾雷耐先帶防電衣，因禍得福

頭腰係唔係金火？ 未上到去有冇代替

我全神貫注去打

片呢？！

請問把重弩客制用咩呀？

2020年都黎啦 打歷戰蒼火都唔帶解毒
喺森林又唔執解毒草，五格呀屌

你咁大個youtube icon都照搬?

無save 到

歷屍只係一舊肥d嘅豬肉，點會死㗎

死咗

打蒼火要解毒做乜

雷狼同迅龍重弩應該裝回血定會心定攻擊

btw 想整上車流重弩了

打勁怪就 反動 近身強化 盾牌X3
打廢怪就將2個盾牌換做近身強化

加個dvd 撞角個隻水印, 支那都好興

今鋪認真

三橋～

上車上到變靈車不上了

welcome

是屍套教我，和平是沒有用的

打完金銀火我帶了

打屍套都唔落耐瘴啦
街場人不嬲係咁上下啦

高手

去左聚魔撞q 隻鋼龍牆, 結算個陣見到隻貓偷左粒大寶玉

嚇撚死裝少粒珠 得2lv

有無刷珠場

負皮牙丙

有冇刷珠/聚魔場

邊條友霸咗佛陀位

你地打，我雞嚟

你眉嚟

來不來

街場打1貓屍套 見到隻大金 見人暈我都掹定lan線 都係斷唔切

忙緊

佢企係度愈黎愈本少血毒死左咪有問題

yes 搬完又比人屌港獨 搬果個又比人屌 但d人又入黎睇 正一傻hi

大陸仔不嬲都人格分裂 屌住睇

唔救人反而想抆線

下次擺隻透明維尼上去

2019打屍套仲唔帶耐瘴

底力珠II

粉唔切你

咩2C

想問下今集有冇屬性上限？

２人任３個人打

個調查任比恐暴龍尾刀 fail左

大金屍套

有無人有金火調查
差1秘刺

出入左聚魔成個幾鐘 都無普通黑狼鳥
之前升到lv6打好多歷黑狼鳥 專登降到5無見過

無耐瘴 救咗佢2鑊

有冇人打金/銀火

你有調查?

Sor係想問有冇人有調查團有位

你哋blg集會區no.係咩？一齊刷

利申: mfg

集會區no.係咩？

發覺好多撚屌打屍套係唔落耐瘴

挑戰珠II同細金屍臭龍

咁正

上面都有人打到大金啦

但我冇挑戰珠II

屌之前有啲歷戰無係聚魔打過 係咪要係街場鳩撞

點解我M1-M5都紅Clear咗，天地龍自由都打過
但係冇榮冠獵人果個自由任既

冇野喇

有冇人幫手打恐暴龍？想刷滅鱗整輕弩

天卷換啦

超心·治癒 解放·體力
同個廢柴太刀狗打真係想死 貓兩次仲要超低輸出 同前一場個太刀狗簡直兩回事

梳 禾黎

有無好心人可以開黑轟/金銀火睇睇 岩岩先上MR70

1.6倍左右

好勁喎巴打
我大概跟你差不多
一槍打成幾十 我都唔知要斬幾多野
想問下點先會擋 點解會時擋時唔擋嘅

屌你第一次出攻擊珠

見你暈咗，想粉，粉唔切

利申句嘢係幫Envy打

冇左節約彈藥其實夠唔夠射？

原來轉禍為福粒珠係R11 lv3窿

散大把彈

咁我應該整到上面嗰套

有冇人開銀火
我有戰痕黑狼鳥同黑轟

齊了

3隻我都有調查

解盃一隻亞種就夠 儲齊有乜用

崩潰
金火黑轟都間唔中喺聚魔遇下，就係冇見過銀火
差件銀火腰就齊裝

強迫症

哦

而家開始向白金努力 差大細金同個家具120件

巴打聽日有需要黑轟可以搵我

冇野了
啱啱遇到銀火
有巴打要黑轟 戰痕黑狼可以搵我

聽日想跟賤痕 巴打幾點會係到？

家具有point 買曬佢就得

正路就大約10點

邊到買？

好好聽晚10點再搵你
我好似有場鬥技銀火 巴打要既聽日開俾你

OK 你聽日大概幾點到 唔該哂

想要沙漠個隻 自己又唔係升個到

金銀火集集都咁癲

換家私有d買
買撚曬就解

多謝曬
終於完成大金火

入人地場
我都係得兩個5lv

Ching記得驗眼

唔見有位買喎

打咗80條
應該就盲
終於知你ac同game ac

冰牙龍果兩隻牙其實咬唔咬到野，得個型字

我聽日放假 全日ok

老老實實打完咗個榮冠的獵人
全部人個頭都有個！係想逼死邊個
又要逐個逐個禁

生者必滅大剛角點先有

個個都有對話
上次白風都係咁

聚魔滅盡龍

頂，唔怪得

過二百mr 唔撞牆唔軟化真係巧威威豬

有無巴打一齊打鬥技 猛牛/迅/斬都得

巴打妳個名
同好

巴打未訓不如一齊打恐暴龍?

點都唔夠你威 打個機都屌曬鬼 咁勁拍片出教學啦

都好

依家打機唔比屌？ 你邊度睇到我好勁 你咁高mr 我呢件垃圾比都無得比啦

Btw 唔撞牆唔軟化都打到過二百mr 你應該都係第一人

3GaF eB4G WDXf

聚魔引歷戰恐暴 + 大金滅盡同場打 好有狩獵feel

海貓？

咁都好屌
冇人撞咪自己撞
冇人軟咪自己軟
尤其揸住散3果啲槍槍2百幾佢地真係未必會上

呢集隻隻怪都過度活躍，邊有咁易槍槍中頭

佢都痴痴地 大把人近攻都唔軟肉 而家佢講到唔軟肉打唔贏咁 最好笑係開地圖炮屌人 同佢一齊打唔軟肉輸左佢屌下人都算 但過MR200嗰啲無啦啦都做曬靶佢仲大條道理

派勁多好野

Sor巴打岩岩打緊 而家訓 有機會再打

咁下下過度活躍都上唔到啦
上面巴打講緊高mr流哂口水都唔撞唔軟

算啦 佢都係呻下其實
但真係街場唔好講合作性
粉 陷阱 屎 救暈 全部都唔會見到

唔緊要, 早抖

遲啲幫下我刷金銀火同普通黑雞呢啲冇珠刷嘅任

其實斬斧今集係玩屬攻定玩物攻有效率啲

一時時啦 有啲好肯救人
你遇到夾你既人會好好打

金火就唔好啦...
啲材料夠我玩到全武全裝
銀火黑雞都仲可以
救援杯下下20秒任
好仆街

定係其實邊把多窿用邊把

銀火黑雞就靠你呢個打劫新手嘅土匪carry

點解好似打咗10個都無反應
唔通打劫唔計數

最慘係有啲人會行開咗 掛一陣又要再撳

有票先計好似

終於都白金咗
趕得切係金獅前拎埋
可以開始真·獵人之旅啦

癲既咩 .gun

新手求教

好似最近幾個post都未見過你出現

潛水

咁幾時先上水carry我地

我新手手

想問下今集邊把銃槍好用
玩刺炮流

恐暴輕弩玩唔玩得過？

咪又係徹二速射

徹二速射得三把
碎龍唔考慮
黑狼鳥3lv洞正會心貫2速射
恐怖高攻少少
睇埋特殊彈種自己決定

所以劍齒虎絕種

沙哥

鋸齒形狀既牙係用黎固定同撕碎獵物 唔係用黎咀嚼
講起冰牙龍有啲設定唔應該改例如冰牙隻牙要火屬先爆到 金獅冰屬爆尾 雪獅火屬爆牙 古龍頭要龍屬先爆到
以前有啲怪係要拎固定屬性去爆部位 咁樣屬性攻擊個設定先有義意 唔係好似宜家咁用黎純粹增傷
尼個優良傳統唔知由幾時開始冇左

因為太浪費珠位, 用護石直接到5

TL;DR 物理斬斧方便同頂尖傷害 真屬會可以一玩

我唔會話屬斧廢 但物斧現階段實在太易砌
後期珠再齊啲 客齊屬性痴好皮或者可以一戰

屬斧技能方面太吃緊 會心斬味屬攻全部都要顧哂
已經無咩多餘空間出集中強持呢類
要再睇下點樣攞得到平衡

過場有見到小tips話要用屬傷打兇爪個頭
先解除到佢個狂暴化?狀態

即係睇物攻實際啲不過玩物攻都有好處就係砌一套就夠 唔洗個個屬慢慢砌

係. 屬武打幾下即刻解除狂暴化變左死狗

咁似gundam既
GP01~

呢次真係新手
mr0

logo寫光復香港 時代革命

應該會加碎龍，爆燐個套入新地區

睇到武器防具做裝飾品仲以為係幻化，屌

我屌 又多區

乜你又有玩咩

想問下依家係咪冇得再打FF14套裝了？

咁姐係代表有多一隻隱藏怪？

呢隻熔山龍有無千歲，大成咁

金獅子

金獅

唔會啦 金獅 係森林 登場喎

PV就係
但金獅子係區區都會出現
佢放落火山都唔出奇

張圖點黎?
官網同twitter都搵唔到喎

想睇金獅vs滅盡
兩隻都係肌肉力量既代表

你開機就會話你知有下星期有更新同活動
撳入去就有

屌你老母
唔轉ssd真係load入場都2分幾鐘
refresh怪同練區點玩

mh2g 金獅都係火山 雪地打架啦

亞種烤魚

金獅真係回憶
零硬直魔物

佢好快就升得快過最強武器啦好似係

打歷戰先多靚珠掉？

金獅咩地方都去得沙漠火山雪地森林咩都有

建議金獅200MR先打得

post #1 有我
btw 有玩 依家mr一百幾

頂級掠食者 好似會食麒麟

其實一開始只係玩家作出黎既流言黎
只係越吹越大去到連製作人都攞出黎講但從來冇承認過

咁金獅算古龍種?

仲記得果時用回3回距打佢先叫做輕鬆點

牙獸種, 但實力可以同古龍種匹敵

古龍以下嘅食物鏈頂層嘅恐暴龍呢

其實地盤爭奪都話左比玩家聽怒喰恐暴龍係可以同堆古龍五五開
而恐暴龍, 爆鱗龍, 金獅又係同級

睇你個嘴硬定我個拳頭硬

用個嘴咬滅盡啲刺算唔算自殘

咁一定係金獅個拳頭硬
拳頭硬化左連紫斬心眼都彈刀

當定期換牙

唔係話佢身上啲電係食麒麟隻角得返黎既咩

可能金獅同佢爭地盤唔係用物理 係嘴砲對射

都話key平平個頭落條龍度
下下大大力錫佢個頭
點夠膽偷

會唔會出埋激昂金獅子

重點係地區lv上限解唔解放先

Y裝歷戰王有機會係

打聚魔歷戰恐暴龍, 睇住d 隊友同自己接二連三咁貓車

最撚惡係轉身衫唔擋口臭

耐龍撐到20可以企係到沖涼

娜娜恐怖啲

打娜娜我都笛奶耳塞 吹風壓
輕鬆打反而微波同炎王易死人啲

我想睇恐暴打麒麟都整唔到恐暴唔敢入麒麟果區

聚魔個隻歷戰喎

係呀
個大係放得密 佢風壓吹唔郁我就一定拉到血 大水>肉乾輪住食 班fd放大都直接埋身打

岩岩打到銀火4套弓差唔多畢業又有新野刷

禁唔知了

雪山

頂 一入嚟就打完

見過幾次都冇爭奪
係咪奇撚冇爭奪？

大劍拔刀流玩腳，唔係咁難ja

可能驚俾雷劈

火事拔力角龍大劍 雙金獅鬥技場

我講緊佢個pv

設定上爆鱗真係好屈，高空掉炸彈落黎你都未必睇到佢係邊，除左飛上去打佢落黎

想問調查任 水妖鳥紫框出既珠 同 雷狼紫框出既珠 有冇分別？
定係任務星數高d出d珠都勁d？

mhp2g拔刀大劍 銀火弓裝射射射
mhxx勇氣大劍
始終銀火難打d

越高危險度越易出封印寶珠
不過我危險度1未見過有封印寶珠

白wiki係話危險度1得太古同刻印
危險度3就得刻印 封印
封印先開到rare12珠

好似刻印都有rare12？

貝希係咪都算古龍種？黃道應該可以秒哂所有怪？

有冇人刷3格歷炎王

達人藝 黑狼槍

封印珠出好多rare7
有場五粒封印珠出左三粒rare7廢珠

琴晚打咗幾場 以為打返上位歷古 一粒4格珠都冇

呢d唔係本家既聯動怪就算啦不作比較

娜娜係咪要風壓完全無效先擋到？

我想打啲抗性3嘅珠
新手唔用抗性會死

我用碎龍笛風壓細咋

冰咒笛音色靚

OK thx

順便想問下除左礦石笛有邊把笛啱奶笛用
我啱啱開始玩奶笛

想問下爆破弓洗唔洗上超心

做咩咁睇唔開

請問聚魔之地如果我淨係掘礦同執骨會唔會升地區lv?
同埋礦同骨嘅lv 應該同地區lv 無關?

lv1 岩岩玩聚魔果陣執過一陣 執到手軟先升小小

咁就好,我唔太想升地區lv 住

娜娜我覺得碎龍好少少 防大 防暈 風壓細 耐力條上限 衣裝減少消耗

骨笛攻大防大風壓無效

R12珠係未一定要打歷古先有?

記錯威力，應該係礦笛

十幾萬蒸氣機好辛苦
換咗唔知幾多粒R2制了

礦石笛已經好泛用 加哂四圍
奶笛唔洗用回血旋律果啲 食水仲快手 而家仲有轟龍套根本無限藥水
不過吹屬性防特大得10 用唔用可以取捨下

巴打點睇爆鱗笛 睇人客制吸血好似幾勁
吹攻大回快再吸血係咁做半坦半輸出長柄鎚

冥妃笛會唔會仲好?
攻防大風壓耐力上限
冇攻大嘅笛

礦石同冰咒先係龍骨無記錯佢啲技九唔搭八的
娜娜都係吹防暈穩陣啲

爆笛唔錯呀
可以出埋無傷

有冇刷珠團

我刷

呢支我出左黎玩控場 唔奶用角龍套玩ko術唔錯

達人藝 轟吼身 黑狼腳 滅盡槍

岩賊笛 最強

擋強化 擋性能lv5 有乜招都係擋唔到 / 擋到冇氣屈死?

未試過咁玩
用過斬龍 同一樣音色 佢個自然回血buff勁快無 就放埋左一邊了

奶笛就奶笛，唔差你個幾百輸出

冥妃笛啦
爆破自帶業物
攻防大強走風壓無效
配埋2金3轟套根本冇野殺得死你
隊醫最緊要唔可以死

束縛個d 擋唔到, 除此之外基本上冇野擋唔到

感動嘅係尋日有個日本仔神carry我鬥技
我開咩任佢都幫手打

笛又要控場又奶都幾忙
其實吹防暈不如攻大
一場最多咪暈一次
除非隊友豬到狂暈
快快手屠龍就最安全

笛唔一定奶 特別多左響周波
吹完buff一齊打算
日本仔用酸斬笛打3界主快過太刀

奶笛我只會撞牆 騎 軟肉質 玩ko就唔會廣域化
係娜娜呢種煩膠我覺得防暈穩陣好多同fd打日日三缺一 開救難都好難輸 街場太多野預唔到

恐暴啲紅電霧

請問究竟冰呪龍個屬性會心，同銀火龍個真屬性會心相差有幾大

同埋炎妃大技

唔係好識用個響周波，搞咁耐一下先打得百幾

儲三下一次過吹哂出黎

有無巴打有纖細Juno調查 跟下

黃道

我知呀
明明笛強化最多
起碼都有A TIER啦
日本仔笛打麒麟4分幾咋

鬼咩 強化咁多就係想你邊打邊吹
偏偏就通街都係拎黎玩打氣笛
強化到識飛都係行行企企吹buff飲水

無計 buff左始終係起手

睇日本仔測試過唔同武器個升幅唔同
唔知準唔準

見到輕弩個差別咁少有啲想換冰咒兩件出下其他裝試下...

起手大

歷古團有冇？

我玩笛淨係扑條龍
不吹的

有冇人一齊刷大細金？

幫吹

危險度3是否所有歷古龍

我想刷
你差咩

不是

差好多 不過最好古龍刷起 順便刷埋珠

找牙6或98幫你

我古龍差炎妃就刷完
其他打打下自動大細金左
恐暴同爆鱗就未齊

我打左5、6條歷古都冇冥晶原石

低於100%=0%

你打乜儲得咁快

我意思係古龍入面差炎妃
其他新龍好多都冇
新古龍真係易出左
刷刷下街場四格就齊哂新古龍

炎妃係舊版怪 應該唔計落呢版喎

但炎妃舊版已經唔包入白金
冇理由新版都唔包

即係點，唔係好明

咁打其他先打 你有冇普通龍既調查？

屌你老味 鋼龍真係賤種黎

系

即係運氣問題

即係佢一日唔係必出
一日都唔駛大驚小怪點解打極都唔出

有嘅
你想打四紫定四金？

曲？
你鍾意啦

終於清哂自由任務

你啱啱過MR200 你打左新大陸狩人未？

唔見呢個任
唔知點解

打左

125 150 175 全解

175未解
鋼龍唔撚想打

冰呪龍仲難 200我打唔贏佢

升左150之後完全冇心機刷珠衝mr
諗住去捉下生物 捉左3日先見過一次普通毛吉

175係强化d乜? 我打到150好似已經强化曬

清晒啲自由任之後，完全冇心機再刷珠

我甚至未清

我差一隻珊瑚亞種就捉齊

隻鋼龍真係仆街到呢 就出入口位放風

茸好·匠 痛擊·加護

同另一隻難度差n倍

係 好彩後來黎多個重弩暈佢

爆搥龍天殻係雞係公廁

升完125就無動力

拎白金

隻轟喵比痴線佬頂爆個肺

有5版3-4紫歷戰調查有冇手足打

我打

返到去比CODE，刷到瞓覺

我可以刷四個鐘度

跟

有冇人有聚魔歷娜娜可以借黎執下料

好累
唔打住
食粉多過打

我都要抖下 頭先嚇到手軟 幾驚個街人死

我都唔明太刀打冰龍有咩難度
點解佢可以狂扣血
好在佢後面知自己咩事轉做奶

巴打係咪仲未返到？

所以聚魔爆撚火魚爆鎚碎龍d料可以用黎做乜 客制素材都已經set曬
唔通d武器可以再升? 但係爆撚太刀已經r12 碎龍太刀就好似得r10

最好呢到有員工答到你

未，仲要食飯，應該都9點先玩到

歷鋼煩到

銀火還好正正路路，戰痕黑雞就真癲

幾時開始

夠唔夠3個+1個街場打住先

你係邊度集會所

可唔可以一齊打

有無巴打一齊刷調查團票G

出左好多弓手用既珠

3hMF GBE3 7GQi

我入左 can join?

有冇人有4格任？ 我得3格炎王

me2

我開緊 入我

我有4格鋼龍

入去執腳印然後貓